都唔明而家啲人點解可以一件dickies都無😂

而家潮流興dickies
一件dickies都無嘅一定係隱青死毒撚
着完dickies唔單止個人charm咗
個人都精神咗
抵你班死毒撚溝唔到女
我尋日返學着dickies啲女見到已經濕晒
好心你地班毒撚想食女就着dickies喇
有時真係抵你地A0
唔講咁多 我趕住去食女
我係你地而家就即刻行落街買

打手？

而家我袋錢入你地袋就屈我打手

算

係咪著dickies就代表好撚型好撚charm？站在潮流嘅尖端？

Cook

都要睇樣嘅 我似金城武嘅着dickies就係綿上添花

不過無論如何着dick dick嘅都係潮爆

著dickies 的都是dickhead

而家潮流興XXX
一件XXX都無嘅一定係隱青死毒撚
着完XXX唔單止個人charm咗
個人都精神咗
抵你班死毒撚溝唔到女
我尋日返學着XXX啲女見到已經濕晒
好心你地班毒撚想食女就着XXX喇
有時真係抵你地A0
唔講咁多 我趕住去食女
我係你地而家就即刻行落街買

XXX = whatever

我地係fuckboy呀😂

咁呢排dickies潮呀ma

毒撚先著 垃圾

唔抵得我地潮爆？

Dick就有條

要濕都濕港大仔中大仔先啦
幾時到shitty u

著開off-white梳

着完成浸蝗味 不了

城大+Dickies=人生勝利組

岩

著開mmd + dickies ，巧正。
E家 d 女見到禾 就想cow我

我地作為香港MK University之首
HKU ChinaU點夠我地玩？

NMD + dickies 真係玩曬
師兄識玩

NMD + dickies 真係啲女都被你溝哂
我自問自己Triple S 加件雪山supreme 都覺得自卑

Superme同SSS係d中佬先着😂😂
着完出來成個阿伯咁
Dickies先襯得到我地00後

Champion呢

Dickies=細J
樓主公開話自己j細

我廿歲都未夠
邊有錢買Dickies＋NMD呀
淨係夠錢買今季vetements x dhl 嗰三件咋

Dickies潮d😂
Champions out 咗喇

你好想做速遞員咩😂
我都儲咗幾個月先買到nmd
做下DHL part time呀 人工好高架

Mmd 真心型，最撚潮

Mmd 嘅存在根本係為咗襯托dick dick

你垃圾先要靠件衫溝女姐

我碌尻無你咁大 點食女啫

我著開supreme.....

仲dickies? 窮撚先著

陳冠希背心.jpg

有無睇隔離嗰窮人學人玩superme
Superme而家變左中佬牌子
我係你就掟晒d superme落垃圾桶

我窮但係我潮

唔抵得呀？

Superme 老翻黎?

唔同superme 嘅批次會唔同架
有d會寫supreme
有d會寫superme

真係唔識架喎

咁樓主依家著緊咩？
發覺樓主著衫好有品味
細佬想學下野

應該得bossini有得同dickies比下

Dickies T shirt/ dickies hoodie
褲着唔着都ok
因為主菜係dick dick
鞋就襯nmd og r1
型爆 d女一見到一定出水

Baleno都可以一戰

uniqlo屌打全世界

死毒撚 無錢買dickies呀？

著Uniqlo都溝到女洗咩著dickies

logo好柒

你識條春咩

痴線 自從著左件dickies衛衣之後 出街成為咗焦點 鬼妹見到我都追住我含

Dickes 世界第一
G chi 樓g

只係當睡衣黎著
樓主咁小學雞既

乜撚嘢係SSS呀？ triple S 我就識， 知唔知S代表咩呀on9仔

NMD

FF少陣啦死毒撚

辣殺衫

著開KVA既路過

著條撚上身
見親都想大聲笑

著緊迷你龍tee=.=

Ching你最潮得未？

城大出件cities 我一定第一個買

City+dickies sure win

中大潮衫

dickies 係乜黎 真係唔知

好可憐 要開埋 d 低質垃圾 post 先有人比反應你

著開361 阿迪達斯支持中國 台仔就快比人武統

哦

#69 求愛大絲埋土暖男自拍

而家已經唔興dickies
有一件或以上dickies嘅一定係隱青死毒撚
着完dickies唔單止個人seven咗
個人都頹咗
抵你班死毒撚溝唔到女
我尋日返學着dickies啲女見到已經遠離我
好心你地班毒撚想食女就唔好着dickies喇
有時真係抵你地A0
唔講咁多 我趕住去食女
我係你地而家就即刻扔晒佢

就係畀你啲人着cheap晒

我男朋友無dickies

你開心就好喇

我有我食女 你地聽唔聽我唔關我事

曲到圓

認真討論
你唔覺通街拖住幾條女嘅都係着dick dick 咩？

Dickies lab coat 得唔得？ 食唔食到女？

得
啲女都係睇牌子架咋
你估真係睇件衫咩

以為自己板仔？

仲nmd? 我著開新既mmd

Ching sick tee !!!!

我著開TMT

一件都冇 sor

咁撚樣衰著出街比人笑

仲dickies? Superdry喎呢排
樓主坐咗幾耐？

極度乾燥
俾啲毒撚着衰晒好耐喇

原來窮撚裝身 唔怪得品味咁差。

其實係咩黎？沒聽過

講乜撚
咪又係牌子一個
D款不見得特別靚

屌你老母你咪著翻你嘅dickies 人地著乜關唔關你事呀

on9係都要呃負評

多數唔識襯衫既人先會著dickies

Supreme + ultra boost啦仲nmd

咪係

而家潮流興買樓
一層樓都無嘅一定係隱青死毒撚
買完樓唔單止個人charm咗
個人都精神咗
抵你班死毒撚溝唔到女
我尋日返學帶張差餉單啲女見到已經濕晒
好心你地班毒撚想食女就買樓喇
有時真係抵你地A0
唔講咁多 我趕住去食女
我係你地而家就即刻行落街買

興？卡其色著撚咗有冇二十年

事實上卡其色襟興襟襯喎

笑左

( Show Blocked User - 埋土暖男自拍 )

前排見到個大叔著，其實我唔知佢係名牌

而家潮流興唔着衫
着衫嘅一定係隱青死毒撚
唔着衫唔單止個人charm咗
個人都精神咗
抵你班死毒撚溝唔到女
我尋日唔着衫返學啲女見到已經濕晒
好心你地班毒撚想食女就唔好着衫喇
有時真係抵你地A0
唔講咁多 我趕住去食女
我係你地而家就即刻行落街裸跑